點睇古代文靜, 補唔補得過？

睇佢youtube 片講野幾生動
有無巴絲評價？

辣殺嚟
不過好過燒完

不了
好難頂

妝

同意
個妝成層厚
仲有一班盲既 讚佢靚

其實佢好醜 好似雞
應該都係 d 毒男、未見過女既先去補佢

唔係似人妖咩

無用 d skills完全用唔著

教錯野架喎
呢條友
認真？

教綜合錯到7彩
好多技巧得個吹字
上左佢半年
最後係因為真係用唔番佢既技巧
轉左人
一招都用唔番
上堂聽佢吹水就好似好勁
好L後悔上左佢半年
轉左人先知一山還有一山高

送張圖比大家
我老師拎黎做反面教材

做綜合唔連名帶姓係常識

佢可以連名帶姓係 sample 出，展現至高無尚的禮貌

我老師話，呢樣野 F4 都唔應該錯

補唔補得過，大家自己判斷

屌你,大大隻字寫住佢唔太熟所用全名

好彩一早跳左船

補佢真係個腦生係屎忽度先會補

開人全名好冇禮貌
通常姓氏最好

睇佢 ig style
好明顯係想行女神路線
吸班冇腦毒男

女神 不了

下，佢女神？
咪玩啦

有同學補佢中文 寫作5*左
佢教中文寫作教抒情文好似唔錯
其他就不了
不過中文其實自己溫仲好

靜姐新相
真係愈睇愈好j
真係估唔到佢下海改個藝名叫mimi
實在太逍魂
好期待上佢堂睇佢變身mimi

你睇開人妖AV?

唔係WOR
真係似

淫靜買完星都係咁少人
細分有星都有相影
真係算數啦